想學做mk籽,有咩要注2牙??;;;

>.^

差唔多啦
不過個表情就差啲啦

今年四歲->甘年4碎

5是講緊打字-.-
講緊溝到女個d ^^

焦吾焦fd囝

你已經畢業啦

周佳焦妹妹